是日唔開心

要食古古力令自己開心返

指甲

咩事呀G翼

mnm好臭

Fat die me
食左一包99g 薯片

未見過男人指甲？

唔開心

好食就得

有幾fat,我完呢盒就fat fat喇

仲未見過腳甲

識左第條女?

怎麼了

哪有

不要再說了